咩叫屌哮你？

點解近排d人講粗口，明明屌鳩你讀左屌哮你，新潮語？